點解牛晨麗d衫咁老土

之前個波呢